中意一個人會唔會介意你樣衰

利申我係暗蒼肥婆
可以點改變自己

pm 我

飲多啲水做運動

第一樣 決心減肥 瘦左有機會蒼都無埋

唔怪得我真係冇蒼

睇過

鐘意一個人自然會覺得佢靚

減肥啦屌 仲成日偷食肉

鐘意人就缺點都變優點啦